[又黎] 個細路究竟係咪痴左線。。

智障

咪自推啦